齋滷味就係要凍食

邊個整返熱真係死十次都唔夠

想食

甜酸，咖哩齋至愛 😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋